[經典重溫] 燒山死撐希拉莉慘被當狗撚

一路睇一路笑到出腹肌

燒山連獅子山學會右膠都講唔贏, 仲慘被當狗撚

睇怕佢都要疊埋心水, 一係自己一個J, 一係搵D燒山好野幫佢J, 先可以洩忿

精華

5:16~6:28

10:40~11:45

13:15~13:56

0:14~0:37

====================
巴武藏巴打留言

好耐未試過笑到碌地
隻貓山王冇料扮四條淨係識得喺度噏廢話

問：如果希拉里有肺炎咁點解佢會同個小妹妹玩嘅呢！？
燒山：咁就係…er…係…姐係…姐係anyway…(答唔到)
問：美國主流傳媒仲有冇人信？
燒山：信唔信永遠都係一個程度問題
問：杜林普嘅支持度開始追緊
燒山：對世事未來嘅判斷係永遠係一個probability嘅嘢
=======================

有時間可以睇晒兩節

留名

你唔好惹燒山呀
一陣佢又過檔就仆街

問佢要分析既問題就：er……
拉到去有關歷史既野就開籠雀咁

咁你平時扮乜鳩野分析員啫